呢2盒壽司難撚食到呢 ....

食第一舊覺得怪怪地, 跟住食第2舊都係怪怪地所以就Lur鳩左出黎, 跟住求其攞左舊反轉黎睇..... 哇... 我屌你咩, 糊仔黎架? 煲飯好難架? 睇落起碼落多左成倍喎, 痴撚線 ...
屌你老母, 爭記, 明將, 惠康都唔撚會整到咁啦 ....
2盒野加埋$80架屌你老母, 有野食賣而又未收工就得返2間便利店 ... 要搵一間類似餐廳既物體起碼要行4個字 .....
我屌你老母 ......

一睇就知bento express... 近排差撚左勁多

錯....係高級百佳.....

以為iceland

撈埋當食糊仔啦

高級超市食品係咁上下

之前起碼D飯唔係濕撚到咁架。佢唔係濕撚到咁既話就算硬撚到掉撚死人我都願意照啃架 ...

你就好啦 有得食軟飯

高級百佳啲壽司一睇就知唔好食…食雞髀嗰啲仲好食啦ching

百佳壽司係最撚難食

痴撚線衰極都唔會咁掛

多謝樓主俾圖
而家打消咗想食宵夜嘅諗頭

樓主有進步空間, 可以post張單出黎
免得人地話有人屈尻百佳哦

D飯濕到

明顯變壞...